我宣布每日poly和理放工！！

黎明行動大家未有共識繼唔繼續，但係每日中環和理lunch都好成功同埋係繼續到，所以九龍人每日放工都好似今日咁聲援poly，其實應該唔難做到。

上個禮拜因為話區選就咩都停曬，依家選完，點解連呢d泛民好鍾意嘅和理非左膠活動都唔搞呢？
btw今日見到班狗扮理性真係好爽

大家必須記得，今次嘅小勝係幾多人付出左好多先換返來，poly嘅手足依家係食緊發曬霉嘅嘢食，隨時d狗攻入去，一出黎就10年 麻煩大家同班泛民議員唔好放棄佢地

應承我 每晚6點 poly集結 好唔好？

推

行動post唔該幫推

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

拾，同手足打氣

Good idea

無限自推

就咁話

行動post無人推？

好 推

好主意

紅字果幾句入面加個
到底連登有幾多人唔識用依堆表情符號
P牌我都算數...
樓豬唔係P牌
起碼都6月前就係連登會員
定係你覺得一出黎比人捉到就10年好好笑

同圍狗屋差唔多， 講真唔想見到有日繼續有人送頭。拉外面既人多過入面自首

如果每日都有班人六點鐘探自己，我係入面都會好震作

唔知點解最近特別多人用錯 上兩個月都無咁多

手足不再孤單
佢地應該每日都好期待有人去俾啲溫暖

照形勢睇星期３ or 4倒，開返紅隧班popo星期5會交返理大出來，
popo大部份會撤離，象徵式會留幾件蛋散係到for落台，
poly留守者自己自行走左都無關係架喇

sor 平時都係隨便用 無睇清楚

7點收左工即刻仆去

依家就係趁d狗扮斯文先搞呢d活動

P牌推

支持，行動唔停得。

支持！

依家其實先係行動低潮

好

唔可以俾佢停

推
但小心俾機會啲狗扮good boy

wfc 我要救手足 咩代價都要

樓主老母死咗

大力推

好喎

呢個幾好 有冇文宣既手足幫下手

我錯了

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

行動post幫手推

Push

push

Try out !

收工散下步

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

行動

推 千萬唔可以忘記poly手足

撐

推！！！

tui

今日邊度咪邊度

科學館徑 十字路口

大家唔可以忘記佢地
一定要盡救手足出嚟

唔可以放棄！

好啊

Pish

6點未收工 後join

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線踢走建制
亦伴隨好多負作用 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

請保持憤怒 永遠記住俾人到谷底感覺 驕兵必敗
同時保持獨立批判思考
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

d打飛機膠post就有人睇 行動post就無人理

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

我想問 依加入唔入到poly

ofc no

除非你係咩社會賢達

支持

我係某大學嘅學生 可唔可以自由出入poly

推 救下佢地 求下大家

毅進以外都唔得 poly自己學生都唔得 除非校方批准

我想問poly d 手足食而家食緊d咩架?

無限空城計

應該幹糧？

sosad公仔本身好sad個喎
係當年高登仔認為佢睇落似忍笑多過喊 所以先變咗而家忍笑意思
所以樓主唔算用錯終於有人明作者用意

Tui

手足小心翻風
要好好照顧自己

高登天氣台

呢個可以玩玩

Pushhh

六點咁早
七點得唔得啊

pusj

和你放工

推推推推

食哂點算? 幾時食哂?

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

唔好意思 阻你小小位 認同既手足 麻煩你幫手推po

應該諗吓無人飛機空降🪂外買

推，救手足
一個不能少

行動推

推！

而家靜晒，做下啲左膠活動回一回氣都好

香港人 埋位 做野

行動post 推

推呀屌

行動post怒推

行動post唔該推

六點開始
六點半到又得
七點半到亦歡迎

請大家支持
特別是舊生

利申：舊生

推推推

每日一次聲援手足

P
U
S
H

合理

Poly 學生和教職員要要求政府重開 poly 復課， 如poly 重新開放，黑警就捉唔到在藏poly 之義士。

直至所有手足安全離開